有無人停車場今年無抽簽了?

我都等緊佢抽
無啦啦唔撚抽

之前交月租果陣有問卷問應唔應該取消抽籤，我填晒反對

反對

橙呀

已填問卷，反對取消抽籤

排到

？咩事

我樓下聽講仲有30個排
應該排1-2年

以前每年4月樓下都有抽簽，今年無左

對浮動用家黎講有福了

唔抽先有問題喎
排晒隊D人唔走
咁咪即係無了期咁等？

好彩不嬲都租開 一早交左表諗住抽抽唔到就賣車算 到咁耐都冇聲氣早兩日打過去問佢佢話今年唔抽 租開就繼續租

其實好多停車場都係排隊
我早2年排另一個, 要排60架 (果度好似得40-50個車位)
到依家都未覆